# README #

This README would normally document whatever steps are necessary to get your application up and running.

### Waar is deze repository voor? ###

* Voor Mij (de auteur)
* Voor Bewegingstechnologie studenten

### Wat heb ik hier aan? ###

* Tekortkomingen aan de reader Arduino kun je hier opgeven. Ik zal dan z.s.m. jouw wensen verwerken.

### Richtlijnen bijdragen ###

* Schrijf helder op wat er verkeerd/onduidelijk is of wat je graag beter uitgewerkt zou willen hebben.

### Who do I talk to? ###

* De repo eigenaar